
@TerminalFragmentGrammar begin ;

// DelimiterChar
DelimiterCharAscii : [\s\t\r\n] ;

// ----------------LowercaseLetter start-------------------
LowercaseLetterAAscii : 'a'  ;
LowercaseLetterBAscii : 'b'  ;
LowercaseLetterCAscii : 'c'  ;
LowercaseLetterDAscii : 'd'  ;
LowercaseLetterEAscii : 'e'  ;
LowercaseLetterFAscii : 'f'  ;
LowercaseLetterGAscii : 'g'  ;
LowercaseLetterHAscii : 'h'  ;
LowercaseLetterIAscii : 'i'  ;
LowercaseLetterJAscii : 'j'  ;
LowercaseLetterKAscii : 'k'  ;
LowercaseLetterLAscii : 'l'  ;
LowercaseLetterMAscii : 'm'  ;
LowercaseLetterNAscii : 'n'  ;
LowercaseLetterOAscii : 'o'  ;
LowercaseLetterPAscii : 'p'  ;
LowercaseLetterQAscii : 'q'  ;
LowercaseLetterRAscii : 'r'  ;
LowercaseLetterSAscii : 's'  ;
LowercaseLetterTAscii : 't'  ;
LowercaseLetterUAscii : 'u'  ;
LowercaseLetterVAscii : 'v'  ;
LowercaseLetterWAscii : 'w'  ;
LowercaseLetterXAscii : 'x'  ;
LowercaseLetterYAscii : 'y'  ;
LowercaseLetterZAscii : 'z'  ;
// ----------------LowercaseLetter end-------------------

// ----------------UppercaseLetter start-------------------
UppercaseLetterAAscii : 'A'  ;
UppercaseLetterBAscii : 'B'  ;
UppercaseLetterCAscii : 'C'  ;
UppercaseLetterDAscii : 'D'  ;
UppercaseLetterEAscii : 'E'  ;
UppercaseLetterFAscii : 'F'  ;
UppercaseLetterGAscii : 'G'  ;
UppercaseLetterHAscii : 'H'  ;
UppercaseLetterIAscii : 'I'  ;
UppercaseLetterJAscii : 'J'  ;
UppercaseLetterKAscii : 'K'  ;
UppercaseLetterLAscii : 'L'  ;
UppercaseLetterMAscii : 'M'  ;
UppercaseLetterNAscii : 'N'  ;
UppercaseLetterOAscii : 'O'  ;
UppercaseLetterPAscii : 'P'  ;
UppercaseLetterQAscii : 'Q'  ;
UppercaseLetterRAscii : 'R'  ;
UppercaseLetterSAscii : 'S'  ;
UppercaseLetterTAscii : 'T'  ;
UppercaseLetterUAscii : 'U'  ;
UppercaseLetterVAscii : 'V'  ;
UppercaseLetterWAscii : 'W'  ;
UppercaseLetterXAscii : 'X'  ;
UppercaseLetterYAscii : 'Y'  ;
UppercaseLetterZAscii : 'Z'  ;
// ----------------UppercaseLetter end-------------------

// ----------------Digit start-----------------
Digit0Ascii : '0'  ;
Digit1Ascii : '1'  ;
Digit2Ascii : '2'  ;
Digit3Ascii : '3'  ;
Digit4Ascii : '4'  ;
Digit5Ascii : '5'  ;
Digit6Ascii : '6'  ;
Digit7Ascii : '7'  ;
Digit8Ascii : '8'  ;
Digit9Ascii : '9'  ;
// ----------------Digit end-----------------

// ------------------punctuation start---------------
LeftBraceFragmentAscii   : '{'  ;
RightBraceFragmentAscii  : '}' ;
LeftParenFragmentAscii : '('  ;
RightParenFragmentAscii : ')'  ;
LeftBracketFragmentAscii : '['  ;
RightBracketFragmentAscii : ']'  ;

SemiFragmentAscii : ';'  ;
CommaFragmentAscii : ','  ;
ColonFragmentAscii : ':'  ;
DotFragmentAscii : '.'  ;

PlusSignFragmentAscii    : '+'  ;
MinusSignFragmentAscii   : '-'  ;
AsteriskFragmentAscii : '*'  ;
SlashFragmentAscii   : '/'  ;
PercentSignFragmentAscii : '%'  ;

AmpersandFragmentAscii : '&'  ;
VerticalBarFragmentAscii : '|'  ;
CaretFragmentAscii : '^'  ;
TildeFragmentAscii : '~'  ;

GreaterThanSignFragmentAscii : '>'  ;
LessThanSignFragmentAscii : '<'  ;
EqualsSignFragmentAscii : '=' ;
ExclamationMarkFragmentAscii : '!'  ;

AtSignFragmentAscii : '@'  ;
QuestionMarkFragmentAscii : '?'  ;

// reserved
DollarSignFragmentAscii : '$'  ;
NumberSignFragmentAscii : '#'  ;
BackQuoteFragmentAscii : '`'  ;

BackslashFragmentAscii : '\\'  ;
SingleQuoteFragmentAscii : '\''  ;
DoubleQuoteFragmentAscii : '"'  ;
UnderscoreFragmentAscii : '_'  ;
// ------------------punctuation end---------------


@TerminalFragmentGrammar end ;


@DerivedTerminalGrammar derive(Identifier) begin ;

Crate : 'crate'  ;
Super : 'super'   ;
SelfValue : 'self'  ;
Module : 'module'   ;
Use : 'use'  ;
Type : 'type'  ;
Var : 'var'   ;
Struct : 'struct'   ;
Annotation : 'annotation'  ;
Enum : 'enum'   ;
Class : 'class' ;
Function : 'function'  ;
Trait : 'trait'  ;
SelfType : 'Self'  ;
Public : 'public'   ;
Const : 'const'   ;
// Mut : 'mut' ;
Implement : 'implement' ;
Extends : 'extends'  ;
Let : 'let' ;
As : 'as'  ;
Loop : 'loop'  ;
While : 'while' ;
For : 'for' ;
In : 'in' ;
Continue : 'continue'  ;
Break : 'break'   ;
Match : 'match'  ;
If : 'if'  ;
Else : 'else'  ;
Return : 'return'  ;

@DerivedTerminalGrammar end ;