@TerminalFragmentGrammar begin ;

// DelimiterChar
DelimiterChar : DelimiterCharAscii | DelimiterCharCn ;

// ----------------LowercaseLetter start-----------------
LowercaseLetterA : LowercaseLetterAAscii | LowercaseLetterACn ;
LowercaseLetterB : LowercaseLetterBAscii | LowercaseLetterBCn ;
LowercaseLetterC : LowercaseLetterCAscii | LowercaseLetterCCn ;
LowercaseLetterD : LowercaseLetterDAscii | LowercaseLetterDCn ;
LowercaseLetterE : LowercaseLetterEAscii | LowercaseLetterECn ;
LowercaseLetterF : LowercaseLetterFAscii | LowercaseLetterFCn ;
LowercaseLetterG : LowercaseLetterGAscii | LowercaseLetterGCn ;
LowercaseLetterH : LowercaseLetterHAscii | LowercaseLetterHCn ;
LowercaseLetterI : LowercaseLetterIAscii | LowercaseLetterICn ;
LowercaseLetterJ : LowercaseLetterJAscii | LowercaseLetterJCn ;
LowercaseLetterK : LowercaseLetterKAscii | LowercaseLetterKCn ;
LowercaseLetterL : LowercaseLetterLAscii | LowercaseLetterLCn ;
LowercaseLetterM : LowercaseLetterMAscii | LowercaseLetterMCn ;
LowercaseLetterN : LowercaseLetterNAscii | LowercaseLetterNCn ;
LowercaseLetterO : LowercaseLetterOAscii | LowercaseLetterOCn ;
LowercaseLetterP : LowercaseLetterPAscii | LowercaseLetterPCn ;
LowercaseLetterQ : LowercaseLetterQAscii | LowercaseLetterQCn ;
LowercaseLetterR : LowercaseLetterRAscii | LowercaseLetterRCn ;
LowercaseLetterS : LowercaseLetterSAscii | LowercaseLetterSCn ;
LowercaseLetterT : LowercaseLetterTAscii | LowercaseLetterTCn ;
LowercaseLetterU : LowercaseLetterUAscii | LowercaseLetterUCn ;
LowercaseLetterV : LowercaseLetterVAscii | LowercaseLetterVCn ;
LowercaseLetterW : LowercaseLetterWAscii | LowercaseLetterWCn ;
LowercaseLetterX : LowercaseLetterXAscii | LowercaseLetterXCn ;
LowercaseLetterY : LowercaseLetterYAscii | LowercaseLetterYCn ;
LowercaseLetterZ : LowercaseLetterZAscii | LowercaseLetterZCn ;
// ----------------LowercaseLetter end-------------------

// ----------------UppercaseLetter start-----------------
UppercaseLetterA : UppercaseLetterAAscii | UppercaseLetterACn ;
UppercaseLetterB : UppercaseLetterBAscii | UppercaseLetterBCn ;
UppercaseLetterC : UppercaseLetterCAscii | UppercaseLetterCCn ;
UppercaseLetterD : UppercaseLetterDAscii | UppercaseLetterDCn ;
UppercaseLetterE : UppercaseLetterEAscii | UppercaseLetterECn ;
UppercaseLetterF : UppercaseLetterFAscii | UppercaseLetterFCn ;
UppercaseLetterG : UppercaseLetterGAscii | UppercaseLetterGCn ;
UppercaseLetterH : UppercaseLetterHAscii | UppercaseLetterHCn ;
UppercaseLetterI : UppercaseLetterIAscii | UppercaseLetterICn ;
UppercaseLetterJ : UppercaseLetterJAscii | UppercaseLetterJCn ;
UppercaseLetterK : UppercaseLetterKAscii | UppercaseLetterKCn ;
UppercaseLetterL : UppercaseLetterLAscii | UppercaseLetterLCn ;
UppercaseLetterM : UppercaseLetterMAscii | UppercaseLetterMCn ;
UppercaseLetterN : UppercaseLetterNAscii | UppercaseLetterNCn ;
UppercaseLetterO : UppercaseLetterOAscii | UppercaseLetterOCn ;
UppercaseLetterP : UppercaseLetterPAscii | UppercaseLetterPCn ;
UppercaseLetterQ : UppercaseLetterQAscii | UppercaseLetterQCn ;
UppercaseLetterR : UppercaseLetterRAscii | UppercaseLetterRCn ;
UppercaseLetterS : UppercaseLetterSAscii | UppercaseLetterSCn ;
UppercaseLetterT : UppercaseLetterTAscii | UppercaseLetterTCn ;
UppercaseLetterU : UppercaseLetterUAscii | UppercaseLetterUCn ;
UppercaseLetterV : UppercaseLetterVAscii | UppercaseLetterVCn ;
UppercaseLetterW : UppercaseLetterWAscii | UppercaseLetterWCn ;
UppercaseLetterX : UppercaseLetterXAscii | UppercaseLetterXCn ;
UppercaseLetterY : UppercaseLetterYAscii | UppercaseLetterYCn ;
UppercaseLetterZ : UppercaseLetterZAscii | UppercaseLetterZCn ;
// ----------------UppercaseLetter end-------------------

// ----------------Digit start-----------------
Digit0 : Digit0Ascii | Digit0Cn ;
Digit1 : Digit1Ascii | Digit1Cn ;
Digit2 : Digit2Ascii | Digit2Cn ;
Digit3 : Digit3Ascii | Digit3Cn ;
Digit4 : Digit4Ascii | Digit4Cn ;
Digit5 : Digit5Ascii | Digit5Cn ;
Digit6 : Digit6Ascii | Digit6Cn ;
Digit7 : Digit7Ascii | Digit7Cn ;
Digit8 : Digit8Ascii | Digit8Cn ;
Digit9 : Digit9Ascii | Digit9Cn ;
// ----------------Digit end-------------------


// ------------------punctuation Fragment start---------------
LeftBraceFragment : LeftBraceFragmentAscii | LeftBraceCn ;
RightBraceFragment : RightBraceFragmentAscii | RightBraceCn ;
LeftParenFragment : LeftParenFragmentAscii | LeftParenCn ;
RightParenFragment : RightParenFragmentAscii | RightParenCn ;
LeftBracketFragment : LeftBracketFragmentAscii | LeftBracketCn ;
RightBracketFragment : RightBracketFragmentAscii | RightBracketCn ;

SemiFragment : SemiFragmentAscii | SemiCn ;
CommaFragment : CommaFragmentAscii | CommaCn ;
ColonFragment : ColonFragmentAscii | ColonCn ;
DotFragment : DotFragmentAscii | DotCn ;

PlusSignFragment    : PlusSignFragmentAscii | PlusSignCn ;
MinusSignFragment   : MinusSignFragmentAscii | MinusSignCn ;
AsteriskFragment : AsteriskFragmentAscii | AsteriskCn ;
SlashFragment   : SlashFragmentAscii | SlashCn ;
PercentSignFragment : PercentSignFragmentAscii | PercentSignCn ;

AmpersandFragment : AmpersandFragmentAscii | AmpersandCn ;
VerticalBarFragment : VerticalBarFragmentAscii | VerticalBarCn ;
CaretFragment : CaretFragmentAscii | CaretCn ;
TildeFragment : TildeFragmentAscii | TildeCn ;

GreaterThanSignFragment : GreaterThanSignFragmentAscii | GreaterThanSignCn ;
LessThanSignFragment : LessThanSignFragmentAscii | LessThanSignCn ;
EqualsSignFragment : EqualsSignFragmentAscii ;
ExclamationMarkFragment : ExclamationMarkFragmentAscii | ExclamationMarkCn ;

AtSignFragment : AtSignFragmentAscii | AtSignCn ;
QuestionMarkFragment : QuestionMarkFragmentAscii | QuestionMarkCn ;

// reserved
DollarSignFragment : DollarSignFragmentAscii | DollarSignCn ;
NumberSignFragment : NumberSignFragmentAscii | NumberSignCn ;
BackQuoteFragment : BackQuoteFragmentAscii | BackQuoteCn ;

BackslashFragment : BackslashFragmentAscii | BackslashCn ;
SingleQuoteFragment : SingleQuoteFragmentAscii | SingleQuoteCn ;
DoubleQuoteFragment : DoubleQuoteFragmentAscii | DoubleQuoteCn ;
UnderscoreFragment : UnderscoreFragmentAscii | UnderscoreCn ;
// ------------------punctuation Fragment end---------------

@TerminalFragmentGrammar end ;