@TerminalGrammar begin ;

LeftBrace : LeftBraceFragment ;
RightBrace : RightBraceFragment ;
LeftParen : LeftParenFragment ;
RightParen : RightParenFragment ;
LeftBracket : LeftBracketFragment ;
RightBracket : RightBracketFragment ;

Semi : SemiFragment ;
Comma : CommaFragment ;
Colon : ColonFragment ;
Dot : DotFragment ;

PlusSign    : PlusSignFragment ;
MinusSign   : MinusSignFragment ;
Asterisk : AsteriskFragment ;
Slash   : SlashFragment ;
PercentSign : PercentSignFragment ;

Ampersand : AmpersandFragment ;
VerticalBar : VerticalBarFragment ;
Caret : CaretFragment ;
Tilde : TildeFragment ;

GreaterThanSign : GreaterThanSignFragment ;
LessThanSign : LessThanSignFragment ;
EqualsSign : EqualsSignFragment ;
ExclamationMark : ExclamationMarkFragment ;

AtSign : AtSignFragment ;
QuestionMark : QuestionMarkFragment ;

// reserved
DollarSign : DollarSignFragment ;
NumberSign : NumberSignFragment ;
BackQuote : BackQuoteFragment ;

// Backslash : '\\' ;
// SingleQuote : '\'' ;
// DoubleQuote : '\"' ;
// Underscore : '_' ;

@TerminalGrammar end ;